條仔當養狗咁養我

俾少少背景先
呢排我wfh 但係男友冇得wfh 一齊住

咁今晚本身諗住一齊落街跑步
但係我見佢仲有少少公司野未搞掂
就話咁今晚唔去跑住先啦
點知佢好堅持話要去跑
我問點解
佢話比多些少戶外空間我 當放狗
我當堂大笑咗出聲

sit

唔一定，可能條仔想狗奴play 啫

獸皇⋯

米癲

你個名

咩？上連登都咁認真?第一日上?

你咁認真做乜